智慧齒痛到仆街

有無ching知剝牙幾錢

5皮

認真？

打去診所問好過啦ching

成塊面腫起左

駛唔駛幫你問

早排先剝完 開刀要4千幾 就咁剝就千幾都有

五舊

正苦4隻一齊剝，痛到仆街

今日去咗鄧幹耀度剝，
2個字剝完縫埋針
我嗰隻橫生近神經線蛀咗，連藥$4300
佢手勢好快，個個都好快出返嚟！

想知係生下面定上面？

右下